{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56315&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주보롬코지펜션"
    },
    "text": "新築ペンションは、月亭里海辺のオーシャンビューが鑑賞できる空間です。 海岸道路沿いにカフェ通りやグルメがあり、様々な遊びを楽しむことができます。 Wi-Fiとビームプロジェクターが用意されており、快適な時間を過ごすことができ、芝生の屋外バーベキュー場と専用駐車場も設けられているので便利に利用できます。 口ひげカフェがあって雰囲気を感じることができ、周辺には月亭里海水浴場、金寧迷路公園、萬丈窟など様々な観光地があり、楽しい時間が過ごせます。 バーベキュー場所は、炭やグリルをご用意する場合、無料でご利用いただけます。 最大人数を超える場合、入室できません。客室内での料理やペットの出入り、未成年者の利用などに制限があります。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 宿泊施設情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には料金が変わる場合があります。 メゾネットタイプの客室を利用する場合、児童および幼児の安全に注意する必要があり、客室内では喫煙および調理が禁止されています。 静かでリラックスできるように騒音を控えてください。 客室内の寝具や物品は汚染、破損、紛失などの場合、費用が請求されることがありますのでご注意ください。インダクションを使用した後は火災ややけどにご注意ください。 火災の危険がある物は搬入したり使用してはならず、一般ゴミとリサイクルゴミ、生ゴミはご迷惑にならないようにください。 使用した器や道具などは掃除して整理してください。 テラスは安全事故が発生する恐れがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "新築ペンションは、月亭里海辺のオーシャンビューが鑑賞できる空間です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月亭里海水浴場、金寧迷路公園、萬丈窟など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場所は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場所は、炭やグリルをご用意する場合、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "客室内での料理やペットの出入りは制限がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "宿泊施設情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する場合、児童および幼児の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では喫煙および調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の寝具や物品についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内の寝具や物品は汚染、破損、紛失などの場合、費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー後の注意事項はありますか？",
            "answer": "インダクションを使用した後は火災ややけどにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別について教えてください。",
            "answer": "一般ゴミとリサイクルゴミ、生ゴミはご迷惑にならないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "使用した器や道具の取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "使用した器や道具などは掃除して整理してください。"
        },
        {
            "question": "テラスの注意事項はありますか？",
            "answer": "テラスは安全事故が発生する恐れがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 477
    }
}